男仔究竟知唔知咩叫鐘意人

叫人傻豬，講句我鐘意你，送下你翻屋企就叫鐘意你？

咪撚傻，一睇就知你似想出pool多過鐘意

真係鐘意嘅，會明知對方受左傷都不聞不問？
真係鐘意嘅，會出街個樣都呢呢啡啡咁？
真係鐘意嘅，會出親街都唔識體貼d對個女仔？
鐘意人唔係出下口術9噏幾句就叫鐘意

係一段悽美嘅故事，祝你地有得一齊

梗係可以啦BB😘

以為自己夢遊出post

愛其實好簡單
你問吓個心
認真問吓
好誠實咁問吓
如果你個心
真係
好想同佢做愛嘅話
呢啲就係真愛